係咪想逼死我

又唔俾狂改名
又有開post上限
改名又唔俾單字又唔俾emoji又唔俾ᕙ( ˙-˙ )ᕗˏ₍⸜̠̇⸝̠̇₎ˎ ̀⁽⸌̠̇⸍̠̇⁾ ́ˏ₍⸜̠̇⸝̠̇₎ˎ ̀⁽⸌̠̇⸍̠̇⁾ ́(⚈ ̍̑⚈͜ ̍̑⚈ )(´•̥ ̯ •̥`)(๑ ˭̴̵̶᷄൧̑ ˭̴̵̶᷅๑)
家陣連emoji做topic都唔得嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚
明明一扭都得㗎嘛愈改愈閪
我死先啦

整埋pm賜酒派膠扣分養動物功能plz有用好多

弱智

uuuuuuuuuuuuuuuu( '-' )=͟͟͞͞⊃)`-' )

係咩?

地球浩劫 世界末日

依家有冇腸油功能？

佢逼撚死左我前後van撚左唔知幾多次^^

再嘈bang埋呢個

有 click入我profile腸

再bang回家了^

屌好卵恐怖我見到個好似鬼既人身形同背囊都一樣我真你好驚但我望唔撚到樣淨係最後一秒見到佢係夫手lift望堅我但我唔知到底佢係咪但我即刻attck左

係咪可以換百佳禮券？

Agger😭😭😭😭

賜酒派膠不如計累積開post+回覆正負評

系

俾你改到又點，到頭來咪又係咁

第一次見工有咩要注意